放下比想像中難

發生左就係發生左
原來過左幾耐 都係忘記唔到

係我冇用 仲咁執著

做乜呀 笑下啦

難撚d呀屌你
一樣野衰就千沉百踩

btw我明
明明而家見住佢有男朋友
但係自己真係放唔低

老套講句
時間係你既最好朋友

4個月了

放下唔係咁易...畢竟曾經緊握在手中

我都係4個月
咁啱呀

我明呀

我緊握既機會都冇呀屌你

啱